如何有效對付喺巴士大大聲講電話既撚樣？

大家有咩好方法

1

2

3

大聲過佢

你望住佢 對答返佢 然後陰陰咀笑

認真post

幫我推下
如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

你有壓力 我有壓力 你做咩挑釁我

( Show Blocked User - ItOnlyWord )

即刻落車 唔好 唔好 喺架車度

如果我個位望唔到條撚樣呢

4

佢講一句 你跟佢講一句

上次我係銀行
有個呀姐係度播大陸D片 勁大聲蝗語
我即刻開大聲播metal歌
佢即收聲